比小說還狂！「GD嫂」超華麗身世曝 網：根本人生勝利組

自韓媒《Dispatch》爆出Jennie與G-Gragon的戀情後，兩人不只登上推特世界趨勢熱搜，更是近日大家的討論對象。近日更有韓網整理出Jennie的「華麗人生」，被譽為「人間香奈兒」的她，不僅先後與頂級大咖男星KAI、G-Dragon傳出戀情，更與許多歐美當紅歌手擁有不錯的交情，堪稱人生勝利組的代表。

▲BLACKPINK的成員Jennie超狂身世被譽為人生勝利組。（圖／翻攝自Jennie IG）

該名網友表示，自己雖然不是Jennie的粉絲，但仍覺得Jennie是一位人人稱羨的女偶像，她人生就好像是只有小說才會出現的情節般，先是在知名的經紀公司YG出道，成為擁有將近4000萬IG追蹤的當紅偶像，開通YouTube帳號後的訂閱數更是創下了世界紀錄，同時更是許多各大時尚名牌精品的新寵兒，連歐美女歌手蕾哈娜都是她的朋友，這樣的人生經歷，果然羨煞眾多網友。

▲家境相當好的Jennie，10歲就被送到紐西蘭貴族學校留學5年。（圖／翻攝自Jennie IG）

除此之外，Jennie的家境相當的好，Jennie的爸爸就是韓國SBS電視台的股東，而講著一口流利英文的她，其實早在10歲時就曾前往紐西蘭的貴族學校留學5年，回到韓國成為練習生時，在出道前就參與誹聞男友GD的MV演出，這樣完美的人生，讓網友直呼，可能連放進小說都會被說誇張的程度，實在是太夢幻。

Jennie大對對

一路一路叫佢講英文都幾爽

👍👍

可惜有啲醜

美中不足

離遠講英文好啦 唔好過黎

可惜沒波

上天好公平

同我一齊仲好...

GD憑咩

如果佢大波d我應該會精盡人亡

憑本事

狂唔狂得過紫靈同佢d朋友s

食窮我

幾撚正

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

咁誇既咩
老豆係SBS既股東

但佢好似單親家庭，無見過佢提爸爸

我本人亦係世界首屈一指科技巨頭———蘋果公司既股東，相信襯得起Jennie小姐有餘

千幾蚊都可以做apple股東

全球首富仔女去食老麥

狂過bp四條女

唔知佢老母咩料呢

有得享用gd條小賓周

個處無了

是但讀間boarding就叫貴族

如果唔係明星包裝，即使佢本身實力唔錯
遠睇普通人真係一般

anal她!!

GD啲女朋友好似都唔係主流審美個種靚女咁

Jennie屬於慢慢先覺得好正既女仔

貓系厭世樣

鐘意閪樣type

佢有錢所以冇樣冇身材

大大對定咩

唔算最靚

逸希呢-［］-

who?

我唔識講 又唔係話醜
感覺好妖

人生勝利組又點
痴埋GD條道友到, 遲早出事
BB成班都賤人仆街, 係太陽好啲
睇住JEN JEN咁自甘墮落真係好心痛

冇追開韓國啲星, 但好記得呢條女
係幾正

sbs都有上市啦

師兄咩事

上天係公平嘅

feel仁底

100%大食

狂唔狂得過bling empire

真正有錢人唔係咁佢哋好撚低調

？？佢睇開咩小說？
《我迷失在言場愛情遊戲》？